Existen variados tipos de sensores de gas. De estos se pretende revisar
exhaustivamente aquellos que se utilizan regularmente para medir amoniaco.
Dichos sensores no utilizan necesariamente la misma tecnología que se plantea en
este trabajo, es por ello que se pretende analizar, igualmente, las aplicaciones
de sensores que utilicen el método de guía de ondas como sensor. Se espera
comprender de este análisis:
\begin{enumerate*}[label={\arabic*)}]
\item las técnicas de detección de gases,
\item las técnicas de detección de amoniaco y
\item el uso de polímeros en sensores.
\end{enumerate*}
De este análisis se espera extraer también las técnicas de fabricación de este
tipo de sensores.

